𨳒你老尾真係無時無刻都見到玩具撚做投籃動作

睇deadpool2
片頭播uncle drew
無啦啦前面個玩具撚又射空氣

屌你老母又劇透

藍波撚真係痴撚線

呢個真
你幾時有見過踢波個班係街到射空氣
玩具撚就成日咁做

玩具撚無一個係無辜

玩得呢啲玩具智商唔方高得去邊

幾十碎人仲玩玩具

弱智撚係咁

另外隔離又有個nike涼鞋加白襪
真係好撚肉酸又好撚柒

咁又唔會唔畀既
正如唐氏患者都有權出街

好多藍波仔都係咁著

屌落街食返又見到喇
自重啦籃波撚

食飯*

樓主有2米咁高
屌打晒d blue ball撚

u 259

u樓下大堂密碼=4259